黃大仙 7，8隻狗入咗控制室

搭地鐵嘅巴絲要小心！

小心呀

推呀

推呀！

推呀dlgh

pish

幫手推呀！！

Push

快d推呀

推

幫手推呀巴打